如果下年立法會選舉建制派連否決權都輸埋，泛民喺警暴濫權方面，會唔會有嘢做到？

譬如...
立啲更強勁又work嘅法例管制差佬...

用特權法調查....

利申：
唔係推崇大台
知道現有法例冇用
想睇下立法手段有冇得補救

推

再推

推推